(賭命+賭J) 認真講句 銀魂更加值得俾人叫人類聖經

每次故事最後說教個陣
講啲嘢聽落好似啲15歲MK看破紅塵咁
但其實細心一聽 佢其實係包含住一種積極嘅價值觀
同埋珍惜身邊嘅人

每次睇完都會有種想發奮圖強嘅衝動